唔明點解幾個月搭親小巴都咁

當我係站尾行緊去站頭
個站長就叫小巴開走
跟住早幾日我係出面等下架 見到站長陰陰嘴笑
我已經心諗 咁怪既
之後幾日都係咁 我就攝上車 佢就鬧我等下架啦 屌你老味
但我俾左錢 司機都開走左 於是冇理
到今日 我前面個男人上左車 佢就伸手阻我 叫我等下架
我話趕時間 上埋啦
佢話：你餐餐都係咁
我：你餐餐都唔俾我上

佢唔出聲

我心諗做乜事？？？？

求解答及解決方法

利申：站長5x歲黑皮膚男人
我同佢之前冇任何衝突 都係照排隊 上車就俾錢

利申：攝上車果下 冇人排隊